春天來臨 又係我地叫春雀活動既時候

嗚 ~~ 啊 ~~ 啊 ~~~嗚 ~~啊